今次打邊爐傳染可以話係 「一獲熟」

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

意識不夠造成悲劇

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。